無賓施馬，C朗只係3線球員

😂